仲有冇人玩Puzzle & Dragons (125)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

支持我遲

有無人可以借天照繼轉生宙斯打lv10
感激不盡

22掛畀你
100 855 671

加左

大神留名

mon夠未…

未 我心繫pad

過氣大神

Dllm

ha ha ha ha

岩岩重玩番
機械挪亞 進同唔進分別升幾多隻好

4 4

lm

thanks
慢慢刷下先

而家申請新日本apple id係咪一定要電話號碼？有冇得搞

上網有晒教學
電話號碼唔洗，或者亂填都得

Ho ball

每樣升得5隻 繼續刷先

找左條養貓數先啦 dllm

得水帽無水魔女係咪可以換返做魔女先🤔

唔係

萬聖節玩龍 岩邊啲隊用請問 光隊隊長我得宙盾娜光魔女同miru

招技未繼承滿技先7rd 繼左點解會變多左？

淨係要防綁洗撚要水魔女咩

加埋你繼個招技嘅cd架嘛

有無人今晚長企肥龍？我射
一隻超金一隻聖誕龍都無晒

想哭 矛親友長掛萬聖時女

巴打集體編寫2015年首抽攻略條LINK死左 樓主有無第條LINK牙

THANKS

鬥快派報紙：

奧丁系列

個人推薦水火奧丁起手,因為覺醒技能太屈機既關係,而相對綠奧丁,係比較難抽中
派報紙： 綠奧丁到中後期其實冇撚用
做隊長睇頭唔大，不過出色的三圍及覺醒技令其成為特定隊伍的熱門。

新手想問點樣砌隊打lvl 30

用你最勁既隊打 打唔贏咪由佢

講真 我課左幾十萬都係好辛苦先打得贏
點解你會以為你零課會贏到 屌你老母

笑閪?

好爽 無伏
手持3水風神3水龍機

@lap 就訓着

個唔撚抽蛋日記抽撚晒堆D石

有冇人知交換所咁多神羅卡片換有乜用

升技用

唔撚玩pad 日記

一齊玩

想要水風

Ok

正評咗

又搞事

見到開post template咁完善就忍唔住比正評了

剛剛起身

去左j 鬼妹，精神返

cat girl

留比你屌穿波

有冇巴可以借隻轉生天照用一用 唔洗繼嘢都得

add 22
100 855 671

Added thx

老屎忽

黎個得港台版有？

日版都有

幾時有？

用光魔女刷雅關都幾爽
1分鐘一場36萬經

姐係隻野招技3rd 繼招技7rd=要10cd?

期間: 01/24(四)19:00～01/28(一)10:59

36萬🤔

係

衝夠未

尋日個降臨用宙斯光魔女39萬
雅好似好容易砌A完結
上次砌過但唔記得左個template

水魔女

齊

係咪都話齊左先就無死

呢關勝在珠都唔使轉就過

水SABER 冇份?

想問幾時先派獎 888杯果個
要果粒鑽果進野

佢未公佈
應該呢個禮拜尾，最遲下個星期

抽左最尾果2隻 係咪冇乜用

水火個隻極醒唔錯嘅

無乜用都唔好賣
鋼星神可以用唻換限定

請問d銀仔有咩用

士郎

有無人試下咁樣射唔射到雅？

哥瑪高分過rx?

自己計啦

光魔女其實刷邊關經用 我見好多隊都297又好多技

你都執咗條隊出嚟做乜仲叫人試

咪八倍經個降臨

隻木應該射唔死隻水大公

白狗幾時極醒 想賣！

我覺得好正常喎 RX真係唔就手
反而老屎忽最鄙視的執行第一

從來無鄙視過，唔好賴落我度

執行勁係邊

應該唔夠打
想問下鑽石龍果點先有 木曜果個易唔易出
上次打左3場得個吉

勁在轉唔到7c既人得個睇字

淨係轉到3c RX都唔係層層轉到減傷

鑽石龍果應該係最難見嘅亂入素材 好撚難出的

打完中級月任第二關有1粒 攞咗未？

黑saber咁高分搞到我想棄水屬

3場 3000場先出嚟講

有乜理由冇水屬個隻

見到水魔女係個list都唔使睇了

見到水魔女係個list,都唔使睇了

水魔女點解高分得過火魔女

比眉狗拉低曬質素
執行會決定重整pad風氣

你老屎忽？

笑死左

射緊

有無師兄有玩神羅雅
個協力強化同5色破防好似好雞咁
如果3隻神羅雅好似蝕幾個覺醒
同埋十字心點解決9筒怪

你係老屎忽？

唔會真係用嫁啦算把啦

老c fuck惡到

齊四隻 Liliana

笑死咗

我今日開始玩

Rx 都放雪櫃啦咩神羅雅得啖笑

9筒怪就轉9筒解決
十字心係另外一樣嘢

黑saber冇強化但一直都勁

咩叫無強化

ドロップ強化 即係點燈

新手唔識野 係咪越多強化越勁

強化變弱？

新手想問下邊個評分網最可信

換埋第4隻

真係重拾左？

@少佐

似你得把閪嘴

屌你菊花 搞鳩我少佐？

(’-‘)ﾉ

佢太歐洲搞到我棄咗白貓

啱啱照呢隊執左射左半rank
唔好笑我

無笑

唔係笑你

打完30場都無先上黎再問

貼錯野 呢張先岩

yes，6年來堅持零課

想問下鑽石龍果點先有 木曜果個易唔易出
上次打左30場得個吉

打完300場都無先上黎再問

屌你老

想進化隻執行 做隊長 原來咁難有

打月任攞喇 中級第二關

打咗30場 都係得一粒

係咪必須入miru ctw先轉到9筒

刷左100粒了

想問下主副屬唔同色，副屬拉9筒，主屬拉三粒，主屬有無效貫通嗎？

無

係唔係刷木曜？ 仲有冇關易刷

月任中級第二關有機會出鑽石龍果？！

未啪神kill!

神羅娜可以loop十字心出嚟已經易轉好多了

運命之三針

差啲俾你fake左

射完再撩仲有天降😱😂

Btw唔關神kill事 唔係針對果隊

自從用了ALTER , 一個鐘10幾粒KILLER

p神隊

弱智P

@立

@立（迷p）

睇黎佢忙到狗咁

? 睇緊marco

咁針對邊隊

招光魔女射兩場雅8536 3451

唔會信白狗仔

其實狗冇你咁慘 , 唔好再話D狗忙

唔抵得我轉珠快

我唔係狗 唔知牙麻

B隊4師龍

回鍋左冇耐
好想黑百合快啲出番
早幾年草落2百萬mp未用過

上年票選一百萬限神係邊隻

垃圾廁猶格

招光魔女fd子打娜姐

如何今年都有得投，大家投邊隻？

ho

風神

暗咖

投代行

想買奧丁槍 , 而家好難抽

有乜用 直接繼解覺仲好

係 , 冇用

玩龍啦 一隻都未有呀

執行

Agger

又玩返?

幾時先有新野抽呀

隻細號仲係到，無課金之嘛

木魔女，一隻都未有

躝

唔同無課做朋友

+1
不過應該係隊長寵多

岩石

眉課ok?

岩

水屬暫時邊幾隻做隊長比較勁

水miru

唔同98做朋友

SABER

水瓶

全部都無

走開啦 咁既隊長搵鬼要

轉玩其他屬

saber真係幾好 隊員平靚正 穩定又高

我重課

點組？

慳D啦

轉到狗咁先得兩三千萬

知錯了

轉三隻色 都轉到隻狗咁

帶盾 帶丁龍 仲可以1C儲技
唔知玩咩可以鳩撩就打幾億

要貫係咪唔岩玩?

本身Android, 依家轉佐IOS
我用日本AC download 完PAD，轉返香港區用信用卡課金，但佢話無法完成你的購買，有冇巴打知點解

眉98

轉香港個陣加卡 個地址有無打返真實

再send email搞啦

Giftcard最易 咩都唔駛搞

搵APPLE搞

轉貫好過轉combo 玩得多就明
火力差3~4倍

Lm

3C就夠穿死 , 好過D限高C既隊

出新野抽未

山本真係諗住壓晒啲自家寵情報到周年生放送先公佈？ 上次生放送到依家都無乜點出過

但會帶咩技CONFIRM 有9粒+3色?

6周年果次都做到好差 最驚喜得幽助同persona合作

又拉布極醒出得1隻

唔洗 你夠9粒水 9轉多兩隻色咪得
最緊要係隊員三圍要高

上次積左個幾月，又搞生放送成70k人睇直播
點知出得一隻極醒，比人屌到屎忽開花
跟住妹到以家都未有新進化

唔會死 慢慢控珠數用SABER / 水瓶技 之類補色

1305 6912
雅典娜 招人企
射一個鐘左右

我都係咁樣

如果saber包心珠就好 成件事簡單好多

@lap 準備又收工

屌你老母

尋晚用黑Saber 試左幾場異形，都打到最後差少少過，唔使抽新角已經砌到隊，比起其他用過嘅隊都更易用同超大力( 隨便都億億聲)，真係又爽又好玩

屌你老母個老眉

柒夠未

真

而家都好簡單

包心珠 1C果陣有機會中伏

進二號saber 做武器算

黑saber招fd子: 180 500 541,綁木刀

即刻delete左

笑夠未

唔笑了

del jor con lo

諗起過年又要轉珠 , 又要玩biohazad 就興奮

等緊25號拎kh3

挽到好驚

個個講到黑saber咁正
好想換

每日login都比眉清傷害

我要同ADA 打車輪

上面你既 下面我既

Bio 之後又機戰t, ps4復活了！！！

咁ADA 把口會好忙架BOR

我唔掛黑saber add唔add得

暗魔女會戰勝龜來

隻狼

devil may cry

不如講返PAD

有新野抽未

水saber 打左兩次都過唔到三針 可能未食夠潛覺

見到無課金都100抽
我有啲手痕了

saber 同凜兩隻臭雞我屌到厭左

正式宣佈7周年=老玩家回歸之年

抽舊野不了

試下屌神羅啲囡囡

鬆哂啦! 老雞復出第十獲

神羅d女好正

呢度啲人專屌公廁同雞

成三十抽得呢啲
仲繼唔繼續抽執行好

執行都要追??唔係掛

執行過晒氣喇清

執行勁呀
繼續抽啦

抽囉 食屎狗

傻仔先會追執行 醒下啦
抽依個pool追執行都係傻仔 9唔塔8 石多都唔係咁架

又笑乜？

排名第一都話唔值得追，睇唔透

咁抽到依炸點組好
而家用緊第一行左2做隊長 塞哂啲攻擊系

玩火魔女 有凜有水著龍機

加左
黑傻綁細佬武

火魔女其實點組會好啲

可唔可以講係邊行邊隻
新手

LUKA都課返金

火魔女 , 4隻火機導龍

你唔係信無課會有成一千石掛

我信

我信 我隻分身儲左2個幾月 依家500

無課都有咁多石

哭撚咗
50抽 10細token1大token

果個無課金日記個網站流量同廣告費應該都有幾萬蚊一個月，都仲咁孤寒唔課金

咪逐日逐日睇番囉 ，有100抽又話人有課

十二月頭抽乾晒
而家上返250

唔計每日拎既綜援 都派左兩次100石 一次88石
唔係抽晒實有幾百石係手

幾時到luna

逐日逐日咁貼圖都有得呃咩...................

姣婆守唔到寡 抽哂咪無石
人地忠貞牌坊唔亂抽咪一千石

白仔=攻略組

最on9係零課果班懶係覺得自己玩得好精明
你窮撚就窮撚啦 你搵到錢根本唔會care果一千幾百

佢個網賺既廣告費日日課10pack都得啦

眉清一夠5石就抽
次次都中好野

XX鳩白=連登攻略組

Sor lo

屌 痴撚線
佢臭閪八婆乞兒抽好野一件事
儲咁多年石有1000石都唔係乜奇怪事阿
狗眼看人低

好多打手
都係轉呔唔信

我支持pad blog
中國區唯一高汁資料blog

中國區唯一廣告罵戰blog

一撳入見到姜濤 即刻屌一聲

水魔女頂帽

眉清靚仔過佢

呢樣珍

無圖你話咩都得啦

佢個樣好似基佬

牙眉真係基佬

大唔大隻

Ching講清楚啲好 廢時有5會

咪清已經補充左
我表示agger

痴線 咪屈

眉CHING

咁多人邊個先係

填巴

有冇人未打1月8LV同10LV

ME , 要唔要打?

好想含

你開8LV

Check pm

好尷尬

你係咪好撚好打啊屌你老母

依SOR , 原來打左

唔係，小薯黎

10呢 咩隊好

98 好惡

關我咩事

屌曬你地個老母

[img]

有件SAVE LOAD 狗SEND 圖黎
同我講佢過哂裏關到底係咩玩法........

10 , 唔知 , 士狼?

同佢講我用auto dragon 笑柒緊佢save load

88石係咪港日版都可以各買

講pad未

得咩

其實魔女武裝化一早有晒伏筆
火水木魔女最原始形態係有頂帽係附近
但進化左之後就唔見頂帽

提示係對翼

咁仲有無其他伏筆

有邊隻進化左唔現左頂帽

火
其他好似仲有 睇錯梳

其實魔女武裝化一早有晒伏筆
火水木魔女最原始形態係有頂帽

應該得 , 不過要帶廢珠狼解左個10R 毒珠同 埋放但R加手指技能
重有轉心珠出黎 , 同埋要賢龍類既大增傷 (無覺
醒)

佢咁講一講, 我有理由相信白狗武裝化會係1個波

但R

抽到頂水帽 用唔用黎換水魔女好？

零龍都係 進化左5把武器都唔同

0龍武裝化??
好大工程喎

暗零龍把武型到

最後個隻麻煩姐 , 其他都好簡單

但R係係咩黎

10 round 毒珠 , 開廢珠狼技解左佢

神up升技關要成550體先攞到石

有咩隊左右手異形快D
火魔女都要轉半粒鐘
唔想一場轉咁耐
心急人上

唸緊 見親隊隊都係solo 刷得好慢

除左士郎

跟呢條片念下點用執行協又好唔好~?

好痴線原來3Z係LIHKG 402號會員, 勁撚早 我第2日就2萬個

極醒水瓶
15~20分鐘一場

成隊放一隻寵？夠打？

右手無SOR

打異型喎 無天降咪食好多技?

我繼咗2隻+2COM

生日快樂

仲有咩就講埋啦 駛唔駛逐隻問呀

都係士郎巴啦 我帶狼定你帶

我都想知 直播睇過人地用水瓶打異型
打左成30幾分鐘仲要轉到勁靚先過到

按佢描述應該係得頭尾兩隻水瓶

星期四已請假刷鑽石龍果
有無清一齊

有

唔攞了

抽到綠帽同紅帽各兩頂 換唔換魔女好
本身有3木1火魔女

一石有550體果D咪抵囉

啱啱好跟到師兄啲汽流

唔明。。。

依家先法國寵G個冠好閃

我尋日抽嫁。。。抽左6pack都冇水風 見住個post啲人一車車咁出
好想要水風同上衫丫

都係綠色岩你多D

普通風神就抽左3隻

6PACK?
我本身無課反而有水風幾隻

點解一定要水風呢

想入水隊咋 想有破吸

水魔, 水喜 大把啦

想問抽中d帽點樣裝嫁？

冇水喜丫 有水魔 不過唔知點解硬係想要水風

背部

6PAC 咪成2千幾?

Lup落個頭度

我想問點解PAD個玩家交易系統有啲寵係交換唔到?

323一pack嘛

我用佢只係貪佢張圖靚......

我想lup頂水帽比佢入隊

咁樣真係好咩？

好型

等複刻先再換 反正你咁多風神
招技始終係特殊用途 反而水雷神好用得多 可以的話會放夠兩隻

7星以上唔換得
賣多過99mp都唔換得

真係好

如果我本身有水魔女 係咪應該lup左佢?

要59 round 儲到出年都未儲到啦?

你岩 等佢復刻話唔定可以換
一時衡動左 另外仲想要上衫繼落黑傻隊用 不過都係放棄了 新戰國神就係差隻上衫唔中

水風神滿技19rd, 水帽果35rd係當防坐

後生仔即係後生仔 當年冇帶毒打赫拉都試過 59round簡直碎料

火柴vs海王神 中午打到第二日中午

直頭磿走個吸傷盾都試過啦，果59rd

係咪可以咁組住先

無黑百合=唔洗玩

踢走隻火埃 入凜&rider
貫通用火魔女

有兩隻黑百合但係無水著龍機

打長既地城先會用黑百合
想轉珠既情況 一般都係用魔公女多

有無巴打可以借我
唔洗食覺醒，打lv 10

即係之前m幣換𠴱隻？

呢隻

Rider係邊隻？
火魔女換走邊隻好

唔洗理佢地 黑百合依D角色等後補
望住依個box再諗一陣 唔玩依隊就只可以玩火魔女 仲可以點
唔通玩火宙斯 還是玩大天狗

Thx
咁以現有嘅野 可以點砌

Rider=fate暗水果隻 主要係有追打多sb 但無防綁前題暫時用住
最好進左隻凜先 入隊頂Rider個位
火魔女要用果時先入 要換就換走新水印 因為佢唔係主要打手

咁你依家係唔係磨先
係唔係有電腦唔用要用打字機先

牙介都話回歸初心 唔明點解要反

回歸初心係指一齊棄驚！

好串

型到

sorry 我窮

有人企水超？ 10場 2642 3802

異形

有兩隻黑百合有兩隻水著龍機 係唔係咩野關都可以磨死

差個正常既腦

牙遲好能串…

跑完步，聽朝又返工

靠佢主持大局

踩完單車
腳軟

轉咗一晚珠，好充實！

依家仲有冇黑百合牙

你覺得曬錢咪唔好課，唔洗話課嘅人on9
課金嘅人用錢去換取快感係佢地嘅選擇
你唔課唔通我又話你on9咩
有乜好挑機

第一次認同牙眉

返工仲轉唔夠？

咁又話人窮撚

掛住同同事做愛，無時間

邊撚個回帶post
點解咁熟口面

牙眉真心說話

Mk 到

今日好串應該又中好野

澟打到異形嗎 有無隊型

8倍經好爽

食齊惡KILL S- 帶齊D防毒 貫通 廢DROP技 自由發揮

你依兩番話 完全正確 有深度 有內涵

想問吓
點樣 課 1 pack石 $323 ？
信用卡要$398 差咁多

價值觀唔同 , 有錢點解一定要課金

打左未？

I AM WATCHING YOU

ISO ？

新手想問醫女神打邊關拎？

見第一次過到裏雙 就興起入去體驗下異形
點知初見過咗

嗨 咁多位巧耐矛見

墳神依然都係咁早

ching 拎住呢隊都唔過就去驗腦算

收皮啦老屎 fuck

如果7週年，佢唔改善下繼承招技彈起左都可以二選一，堆舊寵依然都係垃圾

咩舊寵垃圾

唔想開個招技唔繼咪解決你嘅問題
得唔得

點先算垃圾

咁咪變得好易玩(純學術討論)

不過應該會改化下舊寵既
隊長技加下倍率 送下減傷或者1.5倍血
送粒手指覺sb覺之類

放心啦 , 次次有新系統跟住就整D閪關比人打

又岩

睇穿咗 七周年降臨 boss先制封你繼承寵 唔俾轉心珠 有根性無效盾吸傷盾屬性盾 仲要無傷7rd玩轉珠教室

今日8倍降臨,有冇光魔女周回隊?

7周年比人將武裝化左既寵可以退返化仲好啦

超覺可以協力用好過

我用iPhone IOS

8倍經降臨究竟有咩咁吸引

回鍋
有咩降臨要打同有用?

禾新手

7周年幾時知仲有咩活動啊

老屎忽要升rank

感應到星期五會唧少少出來

舊寵加倍率其實無意思，反正隊長都係嗰十幾隻，寧願專強化做隊員算

舊神出武裝係出路

BOX有乜 , 而家降臨最常用医女

已經留定石 冇all in到今次10石機

有saber 同土狼

做得好好

利申: allin咗

士郎入異形
如果撞到機娜係咪一定要隻食滿防坐嘅破吸傷

應該等放送先有?

課多PACK冇大TOKEN就DEL GAME算

幾時有生放送？

日版同港版價錢唔一樣
日版平d

第3RD冇盾/冇破吸 等死

冇降臨岩用
一係進ALTER 可以用舊寵同医女

未有
7周年點都有生放送掛

炮友話第2,5,8,11...回合喎
基本上我要食滿防坐
Thx ching

saber 都真係唔算易玩，其實個減傷唔夠

加油

好易玩 , 輕取裏三針

出上限解放
自己食自己 加lv 上限加覺醒

裏極啱啱又俾星知神屈死 利申無睇資料

咁樣刷唔刷到異形
防雲防符
3個9筒
5防黑5防廢4防毒
凜食6防坐

放隊上黎參考下

防天降廢毒珠好過
同埋貫有龍機用龍機好打好多
家陣2場過1場
隊形比你仲差

無龍機
同埋如有無persona狗，無廢狼，仲有無其他選擇

咁靠轉珠力補救
得暗狼(廢珠狼)有個招技

我家陣係咁組

如果有張卡就好

群馬人繼眠狗 , 丁龍繼丁槍 , 艾爾/濃姬 自由發揮
剩係防毒夠打裏三針

帶隻暗降臨新龍入場/用低血陪回隊打/帶多啲毒轉珠寵

冇眠狗裝啲大盾落去得唔得？

短CD RD數長既盾緊要D
下位仲有 雪代巴 , 阿爾敏 , P5之類

用下位不如唔好玩

而家神羅咪有隻下位版任抽

SABER 超覺貫?
裝咩潛殺?

緊係貫
我個人慣左負責貫嘅都係食三神殺
一野轟落去 神都死

最好帶隻盾頂赫拉第一擊/食光暗潛

甩手/唔夠珠就👋

都係
但諗唔到邊個位可以換

轉豬俠聯盟 到此一遊

艾爾裝異型無盾隊mvp

一撳落去變4負皮咁奇怪

啱啱轉咗超覺
凛防符，魔女防雲
Free返火妖喵嗰位做盾

星寶有無人企？

要幾多sb 想企

一邊27格 3龍/惡 ， 一邊14c 3神

話時話個盾係咪淨係擋一下就夠？
係我就繼奇稻田
要長時間減我有新個隻神羅5星，或者光印

唔擋必死有兩下
機雅150重力 黑皮第一下攻勢
擋一下就得

齊隊！！！！！！

唔該
宜家凛繼咗吸傷同食咗6防坐，應該唔怕機雅
黑皮有魔女繼奇稻，轉頭試試

嗨 回鍋牙

已經抄左 真3C

唔係，係回歸初心

跟你砌先 不過我無三防毒裝咪仆得街

宜家係試驗階段咋，唔好跟住

乜仲有人打星寶
一場幾多+話？10? 20? 30?

唔該巴打

點解有d人繼承左會加覺醒
有d又冇 點先分到其實

10石1隻297 時速10萬+up

有無組隊圖睇牙

兩龍殺換兩惡殺++

係我個腦入面

Thx

屌你老眉 遲狗

宜家唔夠+蛋可以打咩拎？加左落寵度又拎唔返出來，拎黎換寵就唔見1200點，超覺又需求大

10萬+?
你點計出唻

好期待！！！

有新合作 濕左

コラボやイベント情報

★ 出演者之一員為山本大介.

投邊個最大路

有新合作姐係無復刻？

等10石機

3人協 召龍

真?

想問黑saber個武裝係咪繼番黑saber係最好

定係隊野入多隻黑saber

繼好D

一場效率好低
同埋三人協好多on9仔
有啲儲技好似有利息收咁
有啲亂咁pass

又慘死 pad 好難玩

我問下姐 以為真 我不嬲padr個到拎297

99粒光或99粒暗
真係好難草到

有咩用

仲有成個月先7周年生放，中間唔係諗住乜柒料都唔放下嘛

打練磨

咁都要問

新手唔太識用

隊長定隊員

長

又播片呀

1月尾有生配送

都唔方多料

洗乜等，而家咪有

屌三人協力真係好多on9仔 成撚日都係到雷鳩人

生播片

好白痴囉 仲投乜鬼票 乜公信力都無曬

小薯打極都過唔到 好難玩

唔洗4色都咁大力?

駕駛員問題，無得救

@lap 準備好收工未

可唔可以捉住我隻手仔教我轉珠

大把穩過黑saber嘅隊
唔係大力就叫安全

有冇人未清一月嘅降臨 同 一月任？ 想一齊清
我發覺喺台灣同埋日本網站係咁開房都冇人入

即刻諗起9ho隻木大叔
但黑saber討論性比較多 雖說超覺貫通係硬傷

搵谷主眉

佢基的

新手留名

屌要安全我玩返黑百合都得啦
我宜家要唔安全呀 我要屌到佢大肚呀

清中肯

所以咪要搵佢

會然牙立係咪返工返到暈左

今次果個LVL26醫女神係咪可以用重力刷? 有無隊型可以參考下?

唔跌蛋的

屌緊98

未屌

痴線 又屈

1月LV10用咩隊打

牙眉又屌仔屌到5點先上水

你知我知大家都知

今次我做佢證人，佢12點幾已經玩緊屎忽

又多一個有愛g

趺WO, 我打5場出過一隻

你是咪要打lv8牙

我打果場跌蛋喎

恭喜你先

我都要

咁你同佢打

玩到出血

射肥龍大約幾多場先亂入一次超聖誕龍

剛剛打完 有心

Ching ho ball!

清好波

極醒龍帝

我要屌到龍帝大肚

快撚d派盃d彩龍果啦 唔撚夠用啊仆街

有無人七點左右企屍靈龍 我射

我知

又輸咗

未

用今朝砌嗰隊士郎隊真係搞掂咗異形

你地打唔打1月 任 好多無清

神眉打唔打

你開 試下

9967 9265

Sor

終於改到名

5424 1878

打唔打十lv

不了 過唔到

你果個分身就咁放鬆

神眉(狗)

尊重ok?

收皮

好

Siu4今次神up幾抽中哂成set水著
都唔知之前抽咁撚多做乜

抽水miru

我都唔知你抽咁多為乜

串夠未

慘

Lv 10？

今晚食乜好

女

食左兩日三哥

KCF

食譚仔

隊員

kfc 隻新g 見到都唔開胃

扑野家

MH有冇機會再出

有機會

對上一次大約係幾時
啱啱先回巢

2月定1月到
應該就快

999等所需總經驗值:
4294967295

而家我945等，總經驗值:
1061135187

假設快刷一場30萬經驗嘅野
都要刷10447場先升到去999等

仲唔刷?

刷機唔係從來只會打機皮架咋乜

刷經*

機皮好少見人打
或者啲人打一場就會走

今日刷屍靈龍升左5等了
射到訓著

今次幾滿意 用條女隻手抽果然好啲

無4倍搵撚打

佢隻手揸完我碌鳩係會好運D

見到啲活動寵要5個幣換即刻冇動力打

咁你平時用碌鳩去抽應該唔錯

依家打機皮實快好多

正常

打呢個刷

咁都好

知足常樂都要畀你地笑

齊隊

對上30抽Fate全金 今次中到水風神已經可以還神

牙六加油

- -?

就快比98ching超越

你既膠力完勝

邊方面

茅力了

Rank

膠力

聖誕玩龍入咩隊好

我ok
29同 一月10都想

冇暗水寵放落暗saber 隊

岩下載返 咁起手如何？

你就好 有新寵玩 我得正月玩龍

我得泳裝玩龍

sorry 講錯 入咩隊好

@98

想問下打邊關最易出木主

神眉（狗）

零課之星留名

梨吾系信有人無課儲1500粒牙麻！！！

眉課之星留名

終於打完升技關拎石！

依家係咪唔興協力打超金

好多手足會打

今日打好多粒KILLER

屌你

今日打咗6粒攻擊

暫時打左近20場 未見過鑽石龍果

垃圾

パズドラ×Re:ゼロコラボ開催決定

パズドラ×東京喰種開催決定

今日打左2套

過氣

唔抽雞

boo boo booooooooo

咁下次都係係個post問好啲

上次企咗成粒鐘龍后

咁依家有冇人打超金？

2812 5689

超金有冇人打？

重拾興趣‼️‼️‼️

聽日用呢隊射龍果
有興趣企嘅請pm

點跟

咁你pm我

屌你老母lv29有無咁難打呀

啲彩幣要點先有
好想要木馬

原來真係會中 但係我淨係想要賽拉

如果協力斷線
之後啲關有同技怪會唔會升到技

兩抽

好似solo先升到技

月任
Ranking

建議你賣咗佢

福袋好似都有一粒

ok

放棄黑傻隊終於過咗

會亂入鑽龍果架咩 屌你一隻都見唔到

型

多謝大佬教路

呢到得一個大佬,就係谷主眉

岩岩回鍋抽10石抽到執行者
想問點配隊
心水放小潘 月讀 新暗印 仲有一隻諗到
另外想問下究進新暗印個隻白猿會唔會成日岀降臨？

打三針咁撚多根性怪屌你

食屎狗黎

呂布

帶兩隻轉心就輕鬆啦，3針好易玩

我都係咁諗 升緊

btw 尋日隊異形隊打成點

成功咗，無乜難

士朗真係咁屈 我未用驚悶仲用緊凜同saber

我又唔覺得士郎真係勁到去到無腦級
要防止彈二技都要plan下

反而我唔鍾意控血隊，saber不了

我玩水saber炸，都唔算好控血嘅

堆寵舊到咁，開新ac抽神up仲好啦

水saber用咗陣覺得麻麻，我鍾意用凛多d

齊隊好易用

抽中綠帽 如果本身冇木魔女係咪退咗佢好啲 心 急人上

退

新手（對上一次登入2年幾前）
岩岩拎返個帳 求方向

有無隊形跟下

98又有玩過Crusader Quest?

痴線 我仲玩緊

裡針 是咪落神殺 就得

唔齊 點算好

re0齊pool

最好應該有龍有神有惡

廢物

見re0先down返黎玩 唔撚記得左個ac

水saberx3黑saberx1 凜

fb都唔記得

老嘢先用fb 小妹玩開抖音

隻驚幾好玩 果陣有fd陪玩 好撚鍾意新法主

求B企
射到出鑽石龍果為止‼️‼️

3093 1249

屌 終於贏咗lv30

30有咁難咩

啱啱係咪有人入左唻
Sor我掛住睇第二啲野

8033 4780

繼續求B企

冇機川 企唔到

走火輸咗幾次

29先死得多

2680 0340

繼續求B企

梗係好玩

多唔多人買左山本果個pack

98 20lv果張6星券揀咩好

子娜/冰鎚/貝恩/莉莉絲

課開就應該課埋, 始終都抵過就咁課85
如果平時只係課必讚個D優惠包就唔洗啦

我反而覺得29易

隊未

會唔會打三針會快D咁呢...

隊乜

最難26😞 其他都係3分鐘內完場

點過。。。

日本網完全無人入。。。。
砌完隊A都用唔到。。。。

阿婆而家仲勁？
我玩果陣係荊棘 victoria 加隻唔記得

開技 法師冇分身打碌撚

俾隊B嚟啦咁

我用呢隊過 不過應該唔係最好方法
sb章 蠻龍繼多個sb 入場先開到奧丁龍回血
伊邪那美儲晒d技 等俾人cooldown

冇。。。

我都唔記得自己點過

揀左子娜 好似幾cow b!

牛b呀 穩定攞石

最緊要唔好食書 食左書競技場d對手會高lv左

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

咩驚嚟

邊有玩到咁撚快 見人話打靈魂要塞會送6星專武 打完都無

唔知 以前冇野送

crusaders quest

Emg都幾正 拎黎推關

子娜打曬啦

無專武牙

放棄刷鑽石龍果
完全無人打木矅同三針
等二月任

打撚左十五場一隻都冇

三針自己打唔得咩

個b全部打番嚟就揾左手啦

我玩game唔用分身

你升咩要咁多虹龍果

唔知點送

見人送把6星 打完靈魂要塞之後

而家一粒都無
想進水瓶艦長傘妹

@3z @lap 有無進火眉狗張卡

想把98劈開

好似換晒

比一張你

開比我 😘

隨街都見到人玩pad 牙介強大了

今朝見到個ol 玩

晏啲又有一抽了

你見到我

我嚟

又點解

濕鳩挑戰關

抽麒麟了

你幾靚

Okay 祝福U

得返9粒鑽石龍果

無寵升 有34甩

有無人想睇明王同金閃閃輪姦火赫拉

一齊中

雖然唔知咩黎,但好似好勁

幾時有得打

知你d活動8星唔洗用啦

巴打畫開同人漫？g chi

抽唔到雷姆

收到風得1%

禾唔系98

匿名2019年1月24日 下午1:11

check清楚先啦, 垃圾blog, 邊度有解覺

咁撚惡

對住個垃圾blog唔講粗口已經好忍得

中左2隻拉 1隻emg

好在識日文

emt

唔好jer了 我嚟

抵啦

諗住有位入佢 點知比炮友網伏鳩咗

我玩緊第2隻game 邊到冇解覺？

條友炒車
炮友網未Update個強化
好似係

CLICK左入去睇 回覆好笑

交換ok?

00後黎

開台玩三國殺

Luna?

ON9既 , 5人場組隊玩 一定係忠臣同主公
琴晚玩到比人屌點解一開始就知忠臣係邊

一齊玩 , 天仙局

Link

有無人知點砌一隊雙光魔女快刷火克拉8倍經隊

三國殺 繁中版

協力?

除左協力呢 刷得好辛苦

高速周回パーティのテンプレ
有三隻明王個隊

我平時抄單邊完嘅協力隊都係上呢個網，都算幾齊

如果巴打你有興趣今日刷火赫拉可以一齊 我射

屌 個潛覺關咁難出覺殺素材殺

牙眉入谷未

素材殺唔係打三人鬥技場易出d咩？

協力半體 , 為左升RANK既話效果更佳

不嬲SOLO機皮

矛試 試吓先

太厲害了

感謝 等我研究下睇下砌唔砌到先

其實如果唔想要神羅啲七星
但又想課石
係咪紅玉姬個pack最抵？

淨係要石, 唔應該課神羅喎

唔係
就咁課返一pack 抵啲

唔想要神羅咪課 10石機個pack

都係0效率 唉煩到想哭

個個課左了
我課紅玉姬算，當開圖鑑

抽到呢頂帽 戴住佢好定換隻野好

載住

有無人知最平最抵既課金途徑係咩？

之前好似聽到有位巴打1蚊 1粒石，唔知我有無記錯

你搭時光機返去6年前就有得買

而家跌到7毫子一粒了

決定重刷了

想賣緊d

儲一次60石差唔多個半鐘

研究緊裏三針
想問下打法係咪同普通三針差唔多? 諗住用全抗性士郎隊試下, 唔入破吸傷, 換多隻轉心珠入隊

1663 4737

射肥龍射到完場

taobao有冇account賣

你又玩？

隻game d ac賣好貴 明明冇人玩

鑽龍果木曜係唔係真係有
我見佢game入面冇話有既

我有望過下 40人仔有120-150鑽 加一堆野

幾時復刻龍珠

我純粹問下 , 刷一次半個鐘我寧願比錢

去3針好過啦
10場內點都有一粒

仲射緊？

得30抽 不了

What 驚is it

想問下哥瑪打異形
哥瑪 木魔女 神威 奧丁龍
第5個放咩好?花嫁唱導ok?
(我得一隻木魔女)
仲有繼咩武器好? thx

打唔贏

ok , 繼d防毒 , 廢drop , 防雲

有無手足指點下

雷冇未

thx

神羅幾時先收皮

唔想買AC牙 好撚貴

有
但係打3針快d

竟然仲有巴打玩呢隻game

已經打左50場了

右上系雞

好似幾好玩咁 咩game來？

有冇巴打可以借轉生哈帝斯繼承轉宙比新手刷LV26醫女神?
ID: 248758971

🙇

10隻喇叭唔得咩

888杯頭兩名157000分 點打
轉豬新人類

要黎變希石

屌你老眉

轉豬快D

換咗

你識啲嘢, 我相信會屌老眉既 都唔係壞人

你都反眉？

我屌老眉

有咩更新

幾時都話墳BRA係呢個POST最好人

DKLM幾時派返臭西盃獎勵甩石牙

你都重課金洗咩等乞衣石

佢好似係眉課之星

課就課 唔課就唔課 乜撚野叫眉課

聽日派呀慒撚

眉撚

宙斯未升技 儲到下年 , 一係繼招火明王比你

哈帝斯繼到轉宙招技就得
無升都冇問題

眉清想講d盃成日拎走甩石

Yes 應該山本留嚟比佢老母買雞髀食

佢地盲反眉

唉 蘿蔔頭無個好人

└ イベント記念闘技場 ┘
01/24 19時～01/28 11時
0 天 0 小時 45 分鐘後開始

各位手足預備迎接新挑戰了

課金個新pack想問下係咪必定中表上啲七星鑽

無得協

開